# Listas Fisica III

Neste repositório serão colocadas as listas de exercício definidas pelo professor Luiz Nunes, com suas respectivas soluções, para auxiliar no estudo dos inscritos.
A disciplina ocorrerá durante o primeiro semestre de 2020.